其實香港00後妹妹普遍都好靚

90後嗰堆其實係咪中過輻射

？

盲撚咗

倖存者定律

20樓下係正架

溝左大陸人呀嘛

你問下你良心 真係咁都唔叫靚咩

無可否認大陸新一代啲囡囡係幾唔錯

你老豆老母米又係有大陸人基因

有啲道理

15至19
通常唔會用香水
自然體香好撚正
上完pe仲正

根本唔關00事
係20歲樓下既女仔都正架啦

咁又誇咗啲 暫時真係未識過女仔係有純天然體香

Agger

第二張唔靚

Ching 中學無享受過？

唔撚係囉 90後嗰堆喺20歲樓下嘅時候大部分姿色真係好麻麻 反而大個先識執 先順眼少少

都幾sweet 又有淚痣又有梨渦 皮膚夠白

男人老狗俾你嗌妹妹

p曬圖啦大佬
識唔識架你

主要係依家啲男人已經娶唔到廣州女人
要北上娶啲四川, 東北女人
南北溝埋未正囉

全部都係大陸樣

佢地上完pe堂係一個二個攞起支止汗劑噴嫁喎

x2 樓主都唔知係咪盲

香港女仔咪一係韓妹樣 一係架妹樣 一係abc樣 一係mk樣 哪有香港樣
咁我寧願j大陸樣

係呀
因為p圖技術勁到弱智嘅都識用

p 左都覺得柒

嘩 乜撚野道理黎
為左唔食屎 所以食兩舊屎先

所以話你唔識野
如果你話用完會生cancer
就已經嚇到班女唔會用啦
可以慢慢享用

講真 我就唔信依家會有女原圖直出 咁人人都p 都唔係可以p到去嗰個lvl

吓 你j邊個港女咁香港人樣

汗喎 臭嫁喎

我j邊個人都唔撚j中國人

Okok

知唔知點解呀？ 因為啲圖都執過p過呀7頭 。而且唔係香港人黎 係大陸人黎架。見過其中一個真人啦 你肯定唔會好似睇相咁FF打哂丁

暫時未見識過 女仔係無天然體香喎

呢家啲女 真係好高質 可唔可比我翻返17 歲再溝過

唔洗翻17歲 叔叔都可以食得嫩口

香喎 香香香香香香喎 唔係體味喎

第一嗰個係撚香港

Macau/hk
佢寫囉

慘過 cancer

90後正啲，個個都好肯露長腿

講得正確

其實中左輻射先係最靚，睇下日本妹係食左兩粒原子彈之後靚左好多，福島事件之後仲靚

樓豬對眼中撚咗輻射

第1張係妙妙
第3張係coco

2個都樣靚又白滑
對腳仲要好撚正

叔叔不行了

第2張係乜水?

屌你 呢幾個靚條撚咩

呀miu

嫩口 純 唔係貪錢個隻 點混到埋去

化妝加p圖

妹妹連波皮都無喎

見識少都咁大聲
食過5個22嵗以下, 可以話真係有少女體香, 個個唔同, 但都係香既
係對波中間哄埋去聞, 陣味最天然

絲打 你上緊連登呀
連登仔 樣>all

點跟你搵食？

俾人鬧我盲撚呀

Sure
你唔覺嘅話你就唔係連登仔

樓主大陸仔，講撚完

你就真係個腦中咗輻射

全部港女嚟嫁喎
咁我問下你 條大陸妹係abc樣 你就當佢係abc?

收皮啦

化左妝都係唔靚

咪又係睇樣
係靚女既緊係正 幾多歲都正
但柒肥唔靚既女仔佔大多數
二十歲前未執樣 未識化妝 好多都豬樣

00 等於新移民，我愛中国

醜

幾歲先
睇樣好似唔夠細個
10後

每日150,10 年前開始，新移民係幾正

依家d美圖app勁到

嘩屌你做乜鳩

10 年前 開始150 , 依家半成人口新移民，偽港人

發現好多人真係痴撚線 明明係香港人 覺得人地個樣大陸就真係當人新移民 咁abc樣又真係變咗american?
話下00後靚女啫 關閪大陸事咩 痴撚線

Sure?

張圖其中一個女仔帽過你？你唔小心沉過船？

你走啦

唔under18唔食

你俾其中一個搶過仔仔？bully過？

呢啲先係女

定你係90後身材好嘅豬閪？

太可愛 屌唔落

真 好後悔讀大學先開始打扮
次次睇返中學d相都好想打死當年既自己
人生最青春果幾年一張見得人既相都冇

屌 你引戰都搵啲靚啲呀大佬
搵埋啲豬西大陸妹

你係咪身材好好 但好撚柒 想上嚟搵認同感呀

睇好啦 call fbi嫁

眼殘就睇醫生啦

一打唔洗找

咁又唔好咁灰 青春柒柒地先正路嘅

屌 港女嚟 咪再話人大陸妹

Moremore

咩眼光

其實係it狗勁左

你覺得醜咪出翻去囉豬閪 我覺得靚呀 洗唔洗個個認同你呀 得喇知你最good taste 走啦柒頭

p完都咁好樣衰
呢三個同你有仇？

It狗真心好值得尊敬

我真心真意真誠覺得靚 做咩唔信我

師兄 00後咁撚多人 你出街揾個着緊學生制服又靚嘅影嚟睇下先啦

塊面大到
又真係幾 shit 嘅

成陣大陸蝗味岀晒黎 話唔識分香港人樣嗰啲十成十都係蝗

出多啲街就知現實係點
而家資訊發達容易上網睇到女
唔通唔靚又成日自拍上網比人睇咩

講真 90後已經係老女人啦
好想食00後

嘈交要自貼身材

d女早左識執者
以前15至19個班都未識裝扮

呢堆都係中咗輻射喎

中間唔撚得
對眼太細

第3張p到咁成個外星人咁...

多左大陸妹咪靚囉

白到個海同牆連撚埋左

其實無咩討論價值 因為3個都唔算靚 而90後啲樣都唔差

90後嗰堆未溝啲北方基因

細細圖已經識化妝 又用埋啲美圖filter 唔靚都幾難啦

利申：90後

第2位有偏頭痛

大陸喱係樣衰底

P到咁都唔白應該nigger嚟

10年後既post咪係
其實香港10後。。。。。

跟本係關年齡事

已家D女16,7歲打扮到仲好似12,3歲細路女咁

第二張圖屙緊屎影？

學生妹個陣香。。。再加埋條白色UNDER

有follow 開coco，一開始覺得佢幾靚，但後來越睇佢越拜金，又同大陸男拍拖，真的不了，視覺上享受就得

你老母你食開屎呀？

咩年代都有靚女有醜好架啦，只係九十後十幾歲果陣，d手機(相機）像數低無咁勁美顏....而且果時d髮型衣著唔符合依家審美標準，就好似我啊媽話林青霞靚，我覺得一般下巴又有個坑。不過諗翻以前無美肌化妝品技術無依家咁好

中國又贏 靚女多數講普通話

以前啲鞋真係好正
而家啲00後
著個啲鞋帶 密封晒 仲要著短襪
屌 柒撚到

靚有咩用? 蠢過馬騮, 便器

你話你同佢地冇仇我真係唔撚信 post都俾你騎劫埋
Between你好似對樣>all有啲咩誤會 我係講緊連登仔rate樣>all而唔係佢地全部覺得呢幾個個樣>all ppl冇你咁專權一定要覺得佢地樣衰(你個格仲撚大陸)

認同
Btw 米你老母

盲撚左

佢係咪中國人嚟
佢細佬個樣北佬咁嘅樣

唔係講笑 我最中意係港風嗰啲女 八十年代嗰堆真係贏哂 不過依家香港已經冇哂行港風嘅女

都唔知邊到興起
以前一甩踭 真係硬晒

10後正啲

原來你唔知咩叫連登仔樣>all媽呀好柒呀

係科技勁姐。。智能手機影完唔同晒

毒撚未見過90後靚女？出下街先啦好嗎？

根本就唔關年代事，只係化妝技術越嚟越進步同埋P圖效果越嚟越好，暗瘡肥婆都可以P到女神咁

唔靚嘅都係唔靚

第一張相個女仔，佢係igstory po 過自己係漢族苗族加葡萄牙混血，係深圳出世

第三張果隻支那妹黎

同埋宜家00後好早熟，好快已經知好多野識好多野

一張圖屌打你

圖一IG
區明妙

新移民

有無ig

樓主，幫我含撚？

科技

第一張好似係混血

想屌

喺街見到細路女明明十幾歲，但個妝攪撚到自己成條北姑咁

米你老母閪

有80幾個1990like左 自己打飛機

青頭仔收返埋啦

00後既姐姐（賓賓）都好靚

典形內地妹

溝咗啲北姑血統真係好似大波咗
廣東血統面同身都比較扁平, 無咁立體, 又細粒

身材好左係真
樣就見仁見智

萄國血統都算漢族混苗族都要拎埋出黎講 On99
依家啲人係咪以後混血就高級啲

打扮好睇過90後班女

女仔搽lotion當人自然體香
咪咁痴線啦

我作為90後既香港女仔對住呢班妹妹好自卑

你估個個皮膚好可以唔化咩
好多人都係皮膚差先會化

青春真係無敵，歲月不留人

認真 普通女仔樣 樓主對靚定義好低

可能佢呀媽就係北姑

90後有堆mk妹好正

我身為90後男仔,對住班00後男都好撚自卑啦
當年我17X已經算高果班,而家班濕鳩00後港仔,好多都180
屌撚死佢地

其他我唔知 第三個一定係蝗

第二將嗰個整容㗎

90後啲mk始祖不知幾撚正
樓主大陸taste 係咪00後呀

好重支那味

日本好似jk 成日着

呢啲韓氣妹妹比起以前mk妺個樣真係不值一提
不過行為一樣on9

有冇第1個Ig

00後易上90後好多
我懷疑混咗支那血

利申，經常掛大學生和補習老師光環，成日引埋唔少00後，自從谷精上腦食過一次無波之後，無波我一定唔食，有腳都係咁話

10後

18無醜婦,完

扮撚曬文青
英文一句都講唔出，中文又講到詞不達意

做埋d野扮低b

仲要個個以為自己可以改善條仔，搵埋d韓仔樣既男朋友

miu_milk_28

對腳好撚正

利申，梳過韓仔頭

最後頂唔順日日整個頭，all back翻算

好正，有冇Ig名

cornerc啲model 叫yumi ig係tyukwing

係就係幾靚
不過就講普通話

佢係話自己12.5%葡萄牙
佢係未當左澳門就係葡萄牙

咁主動小心d有病，記得戴翻套

通常我會搵d保守d既潛力股，大機會係處。但依家d女有料都唔會收收埋埋，然後就俾人一早呃咗

見過佢真人都白白滑滑咁 幾可愛
但聽啲人話佢性格麻麻

90後先正

最正一定係90後頭果批
果陣仲未受韓風所影響
P圖仲未有咁方便
影d相出黎清純好多

屌你老母支那人

恭喜，你對眼中咗輻射

幾同意

重雞味

多左好多支那雞

算啦，連登仔風氣係咁，人地靚唔靚都屌左先
一係屌人唔靚，一係話人係雞
大部份咁講嘅都係A0，手仔都未摸過
以AV女優做標準，你明嘅

IG？

豬排唔會明

酸你老母 我諗純種血統少個混血多多聲

蝗味好重

如果區小姐有微博,佢咪直接follow個微博,做乜要走去佢IG咁複雜呢?

佢真係混血,好似有12%葡萄牙血統

真係有
不過2016年開咗一個post後冇再更新

其實係而家班細路識化妝同打扮先會覺得佢地靚姐

無身材無氣質
一味靠化妝，效果

唔係20歲啦咩 仲成陣MK味

咁撚普通都話靚 唔好咁撚毒啦 出下街望下啦
你圈子得你班中學同學架？

係幾有氣質既

以前真材實料

每個人都有自己鐘意類型
唔好嘈啦～

佢本身都係大陸人

混血黎講都幾樣衰

因為00後有抖音

樓主啲圖除咗coco都不了
不如睇ka.ye2

架妹樣有乜唔好

撐佢嘅人少過屌柒佢嘅人咁多

第3張嗰個ig啲post長期喺大陸影嘅

根本連登起碼一半係00後新移民/係大陸出世

可以叫順眼，但係靚呢就……

化妝+ Filter + P圖+ 支那style = 一大半00後style

係真㗎圖二嘅家姐好柒

其實講下笑

kaying219
都好撚白滑
對腳好撚正
唔知係咪00後

第一個係澳狗
第二個係大陸妹

private左呀圖呢

但00後班女
唔會點扮野
以前果代啲女會話自己洋人,好似連登仔咁

10後都有啲唔錯

頂樓最尾嗰張唔係㗎妹樣咩

而家香港反而係冇乜㗎妹樣喇，清！！！

利申：盲

區明妙真係好正
利申:成日都J佢

對腳

一代一代嘅潮流打扮唔同姐
你叫班00後直髮厚平陰對比下

識得第二個，冇樓主想像中靚

而家二十幾歲 男朋友成日都話我好香
好中意伸個頭埋嚟聞 仲會聞我啲bra
利申 從來唔用香水 止汗劑

睇負皮你都知答案啦？仲係咁叫人認同你
樓主食開屎

MK最正

識佢 真人都幾白下